遊行有用？星期一如常返工，星期二全板講颱風😂

岩牙

全版？
得你隻支那五五毛狗覺得係渣

九唔搭八 兩樣野黎

出去遊行純粹想係Facebook打下卡
樓主做人太認真了

下？ 我日日都心無雜念精神上支持 仲想點？ 睛比你地吸晒 連呼吸都忘記了